[竟然冇人講]Hero Of The Storm 2.0送廿隻英

唔玩都入去拎廿隻英

幫手用我條推薦LINK會免費得一個英雄,GOLD & EXP加成